環保人士幾時會屌賣旗

賣旗好唔環保囉

淨係搵啲小學雞博你同情心驅使下科水就已經抵屌啦